係咪得支那人先會熱衷海味呢啲又貴又污糟又難食既劣食

所以食狗肉

關我撚事

烤阿包周海味？

雲南米線/麻辣火鍋先係垃圾食物集中地

Yes

海味好正wo,最鍾意佢扮周芷若